# Wirtshaus
- Es wird Dart gespielt, ein Pik König ist das Ziel.
- Zwei spielen Schach und weiß gewinnt.
- Kartenspiel ist im Gang

☐ Blutüberströmtes Mädchen kommt in Bar
☐ "Oh mein Gott meine Freunde und der Boogieman und so"
☐ Mädchen will zum Haus und reißt sich zur Not los und alle kommen mit
☐ Der Wirt scheucht alle hinterher
☐ Dunkler Wald ist dunkel. "Du bist so hals über Kopf hinterher, dass du nicht weißt wie es zurück geht"
Haus:


# Wald
- Durch das Gestrüpp kommt das Mädchen besser voran als die Erwachsenen. Niemand holt sie ein.
- Das Mädchen rennt ins Haus, kreischt einmal, dann stille.

# Räume
- Falls jemand nicht ins Haus will, kommt der Axtmörder und jagd sie rein. Falls jemand draußen weg rennt wird er eingesammelt und ins haus gebracht.
- Falls sich die Gruppe trennt, wird entführt und wieder zusammengeführt.

#### Raum 1
- Sie kommen ins Haus, vor ihnen liegt ein langer Flur, Kerzenhalter an den Wänden, keine Fenster. Am Ende des Flurs schließt sich langsam eine Tür. Der Weg führt noch durch ein zwei weitere langweilige Räume. Zwischendurch sind die Schritte des Mädchens zu hören und wie sie die Namen ihrer Freunde ruft. Dann ein Schrei und die Tür hinter den Spielern schließt sich. Die Türen im Raum sind verschlossen, es steht ein filigraner Tisch mit Schachbrett darauf im Raum(Tisch kann Tür nichts anhaben. Offensichtlich). Noch kein Zug gespielt.

- Wenn die SPieler zurück gehen landen sie im gleichen Raum, aber Schwarz hat den ersten Zug gemacht. Beide weiterführenden Türen sind jetzt verschlossen und öffnen sich sobalt weiß einen Zug macht.

- Falls das Schachbrett verwurschtelt wird bricht die Tür auf und ein Luftstrom reißt alle Spieler um.

#### Raum 2



#### Raum 3



#### Raum 4



#### Raum 5



#### Raum 6



#### Raum 7




#### letzter Raum
- Spieler sind nur mit Stuhlbeinen und ähnlichem bewaffnet(stumpfe Gegenstände), damit sie das kleine Mädchen per hand zerlegen müssen.

- Spieluhr mit kleinem Mädchen wispern

- Charaktere kommen rein, flackerndes Feuer, Kerzenschein, Mädchen sitzt im Schneidersitz vor einer Miniatur des letzten Raumes und hat eine Puppe des Vorrangehenden in der Hand, mit dem sie gerade durch die Tür geht. Sie schaut hoch und lässt die Puppe fallen. Im Hintergrund sind Regale (wie eine Bibliothek) zu sehen, gefüllt mit weiteren Miniaturen von Räumen und Puppen. In dem Licht kann man geraden noch erkennen, dass einige der Puppen nicht menschlich sind. Die Regale erstrecken sich weiter als man sehen kann in die Schatten. Neben dem Kamin ist ein Haufen von Puppen zu sehen, die offensichtlich beschädigt oder zerstört sind. (Verletzungen die im Spiel vorkommen sind an Puppen zu erkennen)

- Das Mädchen ist total verwundert, dass die Spieler in ihrem Raum sind, sollte eigentlich nicht sein. Das Haus hat sie verraten. Guckt kurz vollkommen verstört, dann macht sie einen auf kleines süßes Mädchen.

- Sie versucht das kleine Mädchen zu spielen weil es bisher immer funktioniert hat.  

- Das Mädchen greift die nächste Puppe (falls ein Spieler tot ist, den) und steckt sie in die Miniatur des Raumes. Die inkarnation der Puppe kommt hinter den Spielern durch die Tür.

- Während die Spieler kämpfen sucht das Mädchen die größte böseste Puppe und bringt sie zur Miniatur.

- Das Mädchen schafft es nicht die große Puppe zu "beschwören"

- Falls das Mädchen nicht gekillt wird, greift das Haus ein. Die Puppen der Spieler beginnen sich selbst umzubringen. Ins Feuer laufen, Gesicht in eine Kerze halten, in ein Weinglas klettern... Die Spieler erleiden die Verletzungen/Schmerzen/Effekte. Es gibt keine Puppe für das Mädchen.

- Wenn die Spieler das Mädchen nicht töten sterben sie und haben verloren.

- Falls das Mädchen tot ist, öffnet sich eine Tür und dahinter ist der Eingangsbereich des Hauses(Raum 1).

#### Neuer Spielleiter Raum (Raum 1)
- Vor der Haustür steht ein Schachbrett auf dem Tisch wie im Anfang. Die schwarze Königin liegt auf der Seite. Vor ihm stehen so viele weiße Bauern wie spieler. Zwischen je zwei Bauern eine Patrone (eine weniger als Spieler also). Auf einem Zettel steht "Der König ist tot, es lebe der König." Klappe zu, Hund tot.
